# Git

### Описание
Git - одна из самых популярных систем контроля версий. Позволяет управлять версиями проекта.
Используются большинством компаний для разработки. 
### Мой опыт
Я использую git для своих проектов. Стараюсь придерживаться модели разработки git flow: в ветке master
храню код, который полностью протестирован, в ветке develop веду разработку, а для каждой фичи создаю отдельную ветку
из ветки develop. 
Иногда во время разработки возникают конфликты при слиянии - умею их решать.
Также имею небольшой опыт командной разработки с использованием git и Github. 
### Вывод
Git - это тот инструмент, которым должен владеть каждый разработчик. В наше время командная разрабтка невозможна без
использования системы контроля версий. 